迪士尼冇出過咩動物人物？

好似所有動物都畀迪士尼動畫化過🤔

老鼠

斑馬

五星級大鼠？

迪士尼第一隻卡通人物已經係米奇老鼠啦

你去獅子王到摷下

羊駝？

甲由

渡渡鳥

wall e

牛？

蝗

水蛭冇喇呱

蛇

愛麗絲夢遊仙境

泰山入面好似有

鴨咀獸？

蟲蟲特工隊

比卡超

鱷魚

樓上真膠定假膠

動物人物呀

兩個on9

科莫多龍

雖然五星級大廚都係但係米奇老鼠中題啲

蜘蛛
企鵝

天水圍墮天地獄獸

烏賊

食蟻獸有冇

海豚

企鵝 Mary poppins 嗰幾隻算唔算？

彈塗魚

魷魚

精蟲

刺蝟?

盧氐小樹蛙
黑臉琵鷺

米奇

咿唷

烏龜有冇

咿唷牛黎架咩

泰加
鬆獅

野豬戰士